其實我一開始係話唔上lihkg同lihkg搞唔起

但試下down左個app就發現係呢邊真係好開心

見無人應你等我應吓啦

好

我一開始都係睇死😂😂😂
但係有得用emoji就知道誰勝誰負了

free rider

🙄

有冇咁鐘意用